網友係淫魔 15歲女生應約見面慘遭刀脅非禮

【16:00更新】現場消息稱，女生與被捕男子在網上相識不久，今晨應約到對方禾輋邨寓所，未料卻遭人以利刀威嚇及非禮。
【13:40更新】警員搜捕3小時後，拘捕一名涉案的24歲男子

早上10時許，年約15歲穿校服裙的女生向途人求助，指在沙田禾輋邨泰和樓樓上一單位，遭一名男子持刀指嚇及非禮。警員趕至現場，發現女生臉、兩手掌遭鎅傷，涉案色魔則逃往泰和樓平台，大批警員趕至搜捕。女生由女警陪同下送院敷治，案件暫列非禮及刑事恐嚇案。
其間特遣隊人員接報加入搜捕，約3小時後、即下午1時許，在泰和樓地下公園發現疑與案有關的男子，將他拘捕，稍後該男子被警員帶返泰和樓樓上單位調查，逗留約1小時後被帶往警署，探員同時撿走一袋證物。據悉，女生與被捕男子在網上相識不久，女生今晨應約到該男網友禾輋邨寓所，未料遭人以利刀威嚇及非禮，她反抗時遭鎅傷臉頸及雙手，最後負傷掙脫逃出單位求助。

15歲
臉、兩手掌遭鎅傷

mola mola

女生與被捕男子在網上相識不久，今晨應約到對方禾輋邨寓所

直接結案唔洗查

女生今晨應約到該男網友禾輋邨寓所

佢父母無同佢講要保護好自己？上人屋企咁大膽

15歲今朝唔返學去見網友

十五歲都咁on9

cc女做 遇著變態廢青

🤷‍♂️🤷‍♂️🤷‍♂️

估錯國家

勞資糾紛

拿拿臨比錢咪咩事都冇囉，傻鳩!

淫魔影

未必係錢咁簡單嘅，可能條女見條仔貨不對辦呢